女人=雞=禽流感

唔洗駁我，一定係

嬲啊？雞仔😂

好撚早喎ching